[Catalonia Es No España]巴塞隆拿球迷謝討論區(230)

咁早開

留名

終於有正常既po頭了

g持

拉斯彭馬斯 發文表示週日公佈對 巴塞隆拿 穿著印有西班牙國旗主場球衣的消息後，觸發了5億次瀏覽他們的社交網站。

純粹好奇一問 假設要轉去英國/法國聯賽 由低級別打起 果啲球會會肯咩 話哂幾乎霸左佢地果年一個升班席位
二黎 作客既話 去魯營既交通費應該都唔平喎對於細球會黎講

法國喺正隔離
英超就算撚數啦

咪係 我地又驚成篤屎又驚反擊嘅利 邊敢去英超

加泰文唔係Catalunya咩

[Catalunya no es España]巴塞隆拿球迷謝討論區(231)

你心戰完終於回家了

其實根本就無可能會離開西甲

加泰佬搞搞震
畀你獨立無左歐盟
經濟實玩撚猿✌️

嚟緊小花最後兩場國際賽喇

其實依家真係有d擔心加泰局勢，如果真係宣佈獨立，好有機會出現兩個情況，一係變科索沃，一係就西班牙六四

要獨立就要付出代價架啦
邊有可能獨善其身

係時候出動鐵棍了

我記得場波美斯空龍無傳比碧基

往死裏打

呢樣真！

果然一到中秋特別靜
幾時點人數

掛住呢位ching

佢去左邊

上水咸下

你又助乜

平時講下就會見佢

巧似回左家?

小妹祝各位新舊高低汁疤狗中秋節快樂

粉嶺甜左

人在粉嶺

幾時打邊爐?

上水人

住北區真係好慘

中秋我注定一人
冇野食又冇氣氛
巴區有愛但冇人

慣左又冇咩
其實OK
係出去遠左啲

果然巴其實係有入group

成個半鐘冇人回po
成班死mk出晒去開p
疤區矛愛

玩fifa career中 一開季dso比英超中遊解約金帶走左 d人好似皇馬會買走美斯

禾刀想

週六宣佈獨立
咁下輪西甲仲洗唔洗踢

餘下16場作客都會畀人her死

就你

包包點會boo

恥笑開始 成班辣殺冇女約係到圍爐

終於扮完有街出

weak

我一開波 中場拉仔 影帝 俾人強帶走左

成班走數狗

啱啱扮有街去

啱啱望一望先知迷jai回咗家

艾巴都比曼帶走左 好在達仔唔去多仔
如果下集fifa加多個青訓特性唔會咁易走就好

所以我一開波就set高曬佢地啲遺約金

加泰係咪要開戰
派左軍隊入城

歐盟唔支持獨立
咁如果真係格硬獨立
巴塞連歐聯都踢唔到, 又無一個歐洲國家肯收留加泰

你地唔覆機

咪係

有冇手足聽朝睇小花尾二場世界盃比賽

靜到

疤迷=MK

聽日失分=

咁嘅時間，點睇

幾點？

7：30

如果阿根廷出局
小花會唔會又退隊

希古恩生性啲得唔得

冇召佢入隊

慘 冇得賴人

手足記住一齊睇小花出局

較好鬧鐘了

大把奶 Icardi 後備

迪馬右路

又要睇馬斯鳩斬

有無link??

美斯

咁多時間包都要食黃

阿根廷想點啊 前場企位咁開 下下9斬上去比美斯跑 佢60分鐘實要散步

美斯都係咁斷

屌 兩邊D斬波 on9到

屌你迪馬

迪馬利亞 屌你老母

冇計 冇人現位幫佢打one two 個個諗住佢一個扭哂

迪馬想點撚樣

大陸佬：這是打甚麼飛機啊！

集中曬右路
試下左邊去啦 頭先有下通渠通得幾靚

個中鋒好廢

出佢唔出icardi做咩鳩呢
higuain直情唔叫

屌你老母回出界

打fifa咁撚樣
狂比直線狂斬波
守波就亂撚咁落腳

出大巴奶 等佢同美斯打多啲配合好過啦

踢緊d乜撚野

22 A.Gomez

屌 平安鐘 仆街

嚇撚死

落撚夠剷未

好彩波唔中 腳都唔中

點解無大波奶？

7號

呢隊阿根庭好撚廢

唉

chile 1:0

腳腳傳波都咁撚大力托咩

屌你老母7號咁撚樣都唔入

下場對巴西 要睇巴西放唔放水

在情在理 點都會放

起身睇西波

係隔離都大大力ban過去

小花可以留力踢球會了

獨立連西甲都冇得踢

你班加獨撚下場準備比下體教訓

上大把奶啦

球會-被逐出西甲
國家隊-無得踢世界盃

玩完

阿根廷真係好on9
阿甲打到幾勁都冇用啦
而加南美波落後歐洲水平咁多
一攞波當自己大牌咁 就算基沙文c朗都識撞牆啦
班阿仔仲好似廿年前d波咁

未換人

希望美斯用下更衣室鐵棍去教訓下班阿甲球員

快啲搵人屙屎 煮麵 沖涼

迪馬換走
16號仔入

屌呀!!

屌

拉親?

似樣啦 啲球員企位密返

一早就唔應該出條友

唉咁都唔入

唉 俾波D力水爭D爭D咁

各位手足有冇文字直播link

屌你老母............

A Go

加高

換Gago都唔換dybala

死撚咗佢啦

屌你老母

想嘔

美斯踢到嘔血

出dybala啦

gago換返走
搞笑呀?

一出就傷你出嚟把撚

屌阿根庭有無黑仔到咁

森柏奧利=智利間諜

唔知睇緊乜鳩 熄電腦繼續訓

AG做乜撚野姐

咁就換曬D人
屌你老母

垃圾ag

大奶奶冇得踢

生死戰 大巴奶出都冇得出

有冇咁撚難入

7號唔係傷呀 屌你老母?

個前鋒好廢啊

和係咪都出局?

屌你老母揀埋啲垃圾入隊

屌你老母垃圾7號

未必 仲有一場踢

仆街條link 收左皮

熄電腦了

有希古恩/亞古路既話
最少都贏緊2球

唔洗熄2次下話

唔好斬入去啦, 7號廢架

以為冇jackto冇人討論，原來咁多人關心小花

馬斯

連馬斯都忍唔住了

好撚廢

當一場波去到馬斯都要出手既時候
就知道呢隊波真係好唔撚掂

阿甲同中超 邊個高班啲

我揀拿維斯+泰維斯

阿根廷贏一個月唔打丁

美斯都無力喇

呢隊阿根庭唔值得有美斯

智利1:1，亞軍庭又-6

Chile 1:1

即係仲有機？

有機, chile 有機2:1

踢好自己既波先喇
而家要既係阿根庭贏呀
要100%的波呀

沒了，智利2:1

堅定流呀你

堅左喇

罰球！

山狗

兩個都係垃圾，中超起碼有錢，阿甲算把啦

mo la mo la
罰球好耐無入過

罰到入為止

美斯扭波都無力喇

真係望隔離2:2好過

正 哥倫比亞輸緊

哥倫比亞輸緊
即係阿根廷下場贏就晉級
on99

依家小組形勢係點
仲大唔大機會入圍

美斯重燃希望啦 下場哥倫比亞對秘魯一定有隊失分 只要你贏波起碼有附加賽踢

哥倫比亞比人反Cup

下場阿根廷贏就有得出線

出線係唔洗踢附加賽定？

隊波唔知踢緊乜

有機會要踢附加賽

贏撚到先得架呢隊垃圾

下場嬴就得 但作客高原都唔易食

越急就踢得越西

下場出番大把奶啦

上場話今場要贏
今場又話下場贏

下場贏係咪一定有附加賽踢

南美區係計對賽定得失球?

對翼

咪撚臭係

如果個7號再出現係場上咩希望都無用

D前鋒個個一拎到波就只係諗向前去/鳩射，刷表現唔係呢d時候啦屌

迪馬都係

點解唔出大巴拿 同國米個正前??

小花可以唔使留力世盃了

前場都話上場要贏

係
贏左先FF

Dklm我岩岩真係上網睇佢乜水，廢到咁取代icardi同dybala

小保加寵兒
因為呢場係小保加踢, 有主場加成架喇

屌佢老母小保加前鋒，歐洲都未撚去過，27歲

重廢過希古恩大賽mode

上場係咪就係佢禁區控出底線

光頭佬好撚野

阿根庭足總西囉，點都要揀啲本地垃圾嚟搶位，仲要比正選，好ON9
到時美斯退役阿根廷就正式收皮，就咁睇依家後生個堆就知無人帶到隊波
無中場無後防無龍門

個7號仔真係廢到嘔血

第二邊達仔打足90分鐘贏3:1，紐亞未傷好是咪可以繼續搭正做正選 ?

應該出局，下場厄瓜多爾主場，無乜邊隊可以贏到

做左廿年阿根廷fans，第一次咁緊張外圍賽

咁2010果屆算係乜？

阿根廷主場都輸佢啦

colombia 輸左波 下場唔可以輸 只要阿根廷贏到就得
巴西主場應該唔會放水掛

贏到先算啦

亞軍廷連亞軍都做唔到

相信南美足總 會做野令南美個五個大國出線

咬咬仲要傷埋

迪馬真係進攻終結者 一係就鳩斬一係就鳩射
光頭佬和緊仲要換走班尼加入個唔識攻嘅加高入黎 想守和
點解咁多一二線球員唔用硬係鐘意用埋啲三四線
lamela 加坦 大巴拿 icardi 柏斯托尼又唔用

巴西對智利已經唔係好關事
關鍵係 哥倫比亞 祕魯 同巴拉圭

咁既阿根廷 執柒左佢啦

巴拉圭其實唔關事，如果阿根廷和/輸都一定出局，贏嘅點都前過巴拉圭

關鍵係阿根廷要入到波贏到波

哥倫比亞贏, 祕魯輸
巴拉圭輸, 阿根廷和
阿根廷醜陋出線附加賽

你啱

想問Ecuador高原高成點

高唔高都出局架喇
是撚但喇

大家好睇埋小花最後一場國家隊啦

有冇人組團去厄瓜多爾睇小花告別戰

要返工，不了

2017仲用緊加高

諗起下年冇得再聽桂神講don't cry for me Argentina 就喊左

仲要踢得七分鐘就又換走

好撚心咪撚再揀啲土炮啦
真係好廢呀屌

出面好多人屌美斯
有希望了

有希望緣盡2018wc

係時候吹奏山神同巴禾了

成隊波中意左降頭咁
個個踢球會就好撚勁
一踢國家隊就碌撚咁

諗起美斯有可能就咁結束國際賽生涯，真係好想喊

可能美斯天賦S級，所以運氣要俾返E佢先可以平衡到…

決定G持25馬了

已決定轉投我朗陣營了
拎埋2018wc，再拎埋第6個拔noon de痾

而家唔跳船等幾時

無用架你哋依家先識跳船，一早遞咗表啦

小白簽左lifetime contract

唔反疤杜美了

唔識睇英文 有無手足可以翻譯?

小白真係有情有義

小白
下個會唔會布斯呢

唔係加泰仔既加泰仔

下個係美斯
因為踢埋星期三個場波之後
只會剩返球會生涯

冇左so9冇負碌足球
美斯好似話返阿甲掛靴

返阿甲→國家隊必然正選→霸住個位

小白

其實依家疤嘅前景咁唔明朗 又膠層又獨立咁 小白都肯留喺度 真係有情有義

小花好慘

Arda Turan will leave Barcelona in January, with his entourage already finding a new team. He is likely to join Galatasaray [md]

唔走正契弟

巴拉圭補時反cup哥倫比亞保住小花希望

原來入波同助攻果個係沙拉比亞
幫貝迪斯絕殺皇狗果位
以前係巴B

回家啦屌 傳統中鋒

訓到岩岩先醒

近年最諗唔明既轉會應該係佢呢個

佢俾我感覺又懶又妹下妹下咁
可能外型睇落肥啲

Bayern want Ter Stegen to replace Neuer after his serious injury. Ter Stegen's contract w/ Barça runs till 2022 w/ 180m release clause. [md]

舉手王有排打喎
簽埋達仔返去
佢一好返點
又會好似個時巴禾同達仔咁爭?

好心拜要德國籠就買Trapp唔好買達子喇
達子咁廢

訓咗冇睇，想問舉手王點傷法？

好似係上年8強對吾皇強行復出
踢完個2nd leg之後就收咧
近牌再舊患復發？

勁過PACO

骨折 抖6個月 一定要自行復原

12個鐘都矛人推po
過左個中秋之後一個二個飛上左個月球牙？

完全搵唔返個post

終於有人出聲

好靜

國際賽係雞係公廁

Sorry囉

以前舊登會有清泉推po
要回家了

Me is lin登清泉

以前講呢句兩分鐘內一定會有手足駁me
依家茅嗮

想覆你個陣諗左兩諗
都係慳返啖氣好過

冇人理你喳

忙到連打飛機都冇時間牙

There is lots and lots of doubt surrounding Lionel Messi right now.

First and foremost: will he be at the World Cup next summer? Argentina face missing out on the tournament unless they beat Ecuador in Quito on Tuesday.

Secondly, will he renew his contract with Barcelona?

The topic has been a matter of urgent concern for months now and despite the statements from Barcelona’s president, Josep Maria Bartomeu, Messi’s pen is yet to grace the paper.

And according to the latest report in Spain’s AS, Barcelona’s confidence has evaporated in recent weeks.

Everything has been verbally agreed for ages but circumstances have apparently changed and with them, so may have Messi’s mind.

Like a lion in a nearby bush, Manchester City are ready and able to pounce at the first sign of weakness.

Messi’s deal expires at the end of July 2018 and City are willing to do everything possible to bring the Argentine to the Etihad Stadium. AS quote sources close to the club as saying that they ‘have held serious conversations with the player’s entourage’.

Manchester City have been linked to Messi for a while but they may now be closer than ever before to potentially acquiring his services.

For now, Messi will be fully focused on helping his country make it Russia before turning his attention to any potential reunion with Pep Guardiola.

講到似層層咁

想像唔到美斯走埋
魯營班fans會著咩印字嘅波衫睇波

paulinho

Andre Gomes

masche

你都差唔多時日架喇

已經冇人記丹比利

水貨丹

嘿嘿
聽日小花就要正式收皮了

why聽日？

嘿嘿

南美時間既天日牙

玻璃腳

表情撚

兩邊既疤區都好靜
但呢邊係連新聞都冇

Diu tiger>>>>>>>>>丹
唔係冇人記得 係有diu tiger喺度佢不值一提

唉 點解要走

做咩

?
Tell me dude

疤區送暖is ready

要走的都會離開

疤區手足點都係到

疤區手足做兵最好

1個鐘內有5個reply
應該係呢幾日入面最快既推po速度

講緊美斯咋下話

最近好似無咩新聞

但聽日就有：小花緣盡世界盃

高原主場小花應該會踢到嘔

國家隊既小花就咪期望咁多喇
都失望左三次
唔爭在失埋今次

點都會支持佢

屌 你又知

聽日場波好似用巴西球證

美斯出到線我願意找晒之前走既數

原來提子同亞軍廷同一日踢
估到聽日頭版
阿朗hat trick反cup瑞士首名出線 小花帶領阿根廷緣盡世杯

聽日起身睇小花最後一場國際賽

阿根廷出到線
我幫巴杜美出錢叫美斯同疤續約

無左影帝

影帝做咩離開左

應該關連登既會員質素事

叫春

唔叫春=矛人推po呀

疤區特色就係有愛 more than a登

美斯國家隊生涯最後15小時

有人陰謀論話贊助商會迫fifa幫亞軍廷出線 咪玩啦
真係錢銀話事咁支那晨早出線啦on9

阿根廷入唔到決賽週會賺少幾多錢？

損失就實有
但唔係以為咁亞軍廷就出到線掛

倒數

阿根廷和夠唔夠做？

多數唔夠，視乎其他隊表現

The Catalan leader is giving a long history lesson on the province and the Catalan independence campaign.

He has been speaking for around 20 minutes, and there is still no detail on what he plans to do.

同類係要影下相

❗️Argentina XI vs. Ecuador: Romero; Mercado, Mascherano, Otamendi; Salvio, Enzo Pérez, Biglia, Acuña; Messi, Benedetto, Di María.

屌又出賓尼迪圖

點解成日有dybala都唔出？

同足總有親

molamola

on撚79過巴西狂揀支超巴甲人

屌molamola

衰過安蛇死攬ag

點解死都要出d阿甲

局已出

完

dup 哂頭

又有迪馬屌

有矛link?

呢個高原主場7勝1和未輸過

智利間諜嚟

1:0

成班無晒信心

…………………

求link

慘

球波點入？

小花紅都面埋

唔知
問森柏奧利

想笑撚死人咩

小花諗好退隊宣言未

迪馬

出dybala icardi啦 屌你老母

果時退左根本唔應該返去
國家隊方面同c7比真係好撚柒

咁快就輸１球

有無link?

迪馬踢右喇屌
d西波真係睇到嬲

美斯 １－１

Messi goal

幾驚迪馬自己射咗

厄瓜多爾1：1美斯朋友隊

美斯！

追返平希望班友醒神啲

仲有冇機搏熱血出局

劇本黎

咁樣完場咪熱血出局

美斯入罰球
請食大家食月餅

佢想3:3?

只要哥倫比亞同秘魯踢下d密契波
阿根廷就出得局

美斯 ２－１

messi

哥倫比亞果邊唔知點解遲3分鐘開波 睇住黎踢

Messi 2-1

Messi

我要鳴謝意！！！

美斯朋友隊

球王

唉 以家先認真

美斯!!!!!!!!

迪馬個傻仔呢兩年如果好似今場肯配合仲邊肯今場打生死戰

出面手足請繼續燈

斜恩 Agger 把握力有小花一半 晨早棒撚左世盃

仲要睇巴拉圭

個阿甲仔上場有斜恩/agger路一半功力
呢場應該出下青年軍都ok

放心 到決賽周 肯定會當正自己球皇咁死去

入多粒穩陣

Messi
由頭到尾靠自己

頭先迪馬俾得靚嘅

食個早餐二十分鐘就二比一，錯失哂

但都好多次鳩射 之前幾場又係

唔知守得差定小花紅箭嘴，今日冇乜點斷波

對面咁博做乜鳩呀

食多個早餐
應該會入多3球
變3：3

係

後防冇高佬？次次頂輸

對面好撚肉緊

希望回氣階段唔好失

委內瑞拉1-0 烏拉圭

個隊唔係玻利維亞咩？

迪馬又鳩射

打到好似406咁 零中場

sorry....
自膠打錯

di maria

條後防

希望半場班後防返去更衣室吸夠氧先好出黎

咪又係踢馬斯一個

馬斯今日都鳩鳩地

巴西 哥倫比亞 委內瑞拉 上啦好嘛

對比其他已經好好多

如果呢3隊全和係咪都gg

奧達文迪經常派膠
死唔出大波奶?

biglia半場都要吸吸氧
場場見佢跑上跑落cool波

平均第高有無米八

+阿根廷贏唔到

全和仲好 我地直入世界杯

應該無

我地唔是贏梗囉

烏拉圭反cup

把自己看得那麼高.jpg

一日未完場
一日都唔好開心住

咩app嚟

完場前失一球

烏拉圭2-1 ing......

咁我地贏唔到 其實已經9成完

哩埸唔關事
最重要其他3場

淨低o個一成咪係哥倫比亞贏+巴拉圭贏唔到+阿根廷和囉

ic.....
望美斯繼續入波啦屌

仲有45分鐘
真係好漫長

下半場對面有體能優勢了

下半場咪放軟呀

已經軟緊
高原效應真係好攞命

睇完上半場要仆去返工是咪悲哀

睇左一陣 阿根庭個7號仔乜水？好廢下wo

咪撚期望對面會放水
人地真係想贏

入到世界

入多球3-1先叫穩

禁錯

入到世界杯 但八強都唔知有無機 後防好屎，對勁隊既話一定俾對方入波

win到今場先講啦

好撚驚下半場班友仔發波瘟

講真好撚癈
癈過老馬教嗰時

我知 今年後防可以用垃圾來形容

就算入到 小組賽出到線先講

下年開始，巴塞manager應該parttime教埋美斯國家隊

前面成堆人，無個識入波

成班好有火咁

迪馬係咪已經無氣

左右閘都慢到仆街

中後場成日失波

Salvio

巴西 1-0 智利

啲後防廢到，啱啱ECU 條友武龍咁玩

我保

係咁鳩斬出界

巴西2-0

美斯個樣似高反

班友完全無氣踢

牙保

輪到智利危

有冇人睇哥倫比亞同秘魯？
係咪hea踢緊？

columbia 1:0

ok當我冇講過

唔hea得啦佢地

咁智利應該輸都唔驚

要附加賽

其實秘魯哥倫比亞踢密契波既話
阿根廷同智利一輸波就仆街

巴拉圭

今年踢到好激烈

1-3阿根廷

messi!

帶帽

messi痴撚線finishing

我花！

Messi hatrick

M10

美斯帶領斯朋友隊入世杯

對大洋洲應該得亞冠延可以贏唔到

美斯帶帽

救左阿根廷

痴線chip shot

叫美斯朋友隊算喇

尤其作客緊高原個隊

大波奶有得踢未

真係踢小花一個

一個二個慶祝完無哂氣

美斯救國

叫咗出黎

so9都入波3-1

小花救完國，下場聯賽預佢散步足90分鐘

希望佢踢番起

小花抄緊牙朗13年條路

應該唔會 最後一屈喇

收到風牙保美斯有波入
再唔做d野應該bench都入唔到

呢隊阿根庭夾到街場咁 點比

係喎 漏左巴拉圭
不過而家主場打委內瑞拉仲未入到波

講緊西甲

下場對下體

老hi都搏埋呢屆
但要奪冠何其難。。。。

屌你，換大波奶入黎啦

豬持 想睇佢好耐

其實召dybala同icardi返黎做乜？
做現場觀眾？

迪馬又黎

可能呢個教練無睇開意假…

迪馬真係好獨食 成撚日自己hold住粒波又唔傳

終於出icardi

大波奶呢

Icardi

icardi 終於出黎

試下大波奶夾icardi都好吖

著21號，呢d號碼坐後備喇

智利輸波，贏呢場就有前四

同7號冇得比

so9又入

人地想同下美斯踢波姐

so9入左2粒

贏波係咪都係打附加賽？？

So9 2球

唔係個個21號都可以同美斯同場作慶

第3名喇屌

暫時直入

peru1-1colombia

Peru追和 又到Chile驚

我花

山神巴我

巴西有我保贏智利，變智利踢附加賽

智利連附加賽都矛了

智利都算 巴拉龜真係on99

好似跑馬叮噹馬頭咁

好撚正 呢一分鐘天堂下一分鐘落地獄

智利秘魯同分邊個先？

對面咁都冇牌

秘魯

嘩 哩下落腳好陰濕

而家秘魯贏一個入波

卡斯米路上身

BTW換美斯入dybala喇屌

小花千其咪傷

迪馬做乜 成日傷出

屌你迪馬走先

巴0-1

暫時形勢

咁都唔出大奶奶

用個巴字做開頭既隊伍都係閪波黎

得返幾分鐘都唔俾大波奶出

世盃無得睇山神

出左線喇，收返美斯喇，想踢麗佢咩

屌 換人啦 仆街

美斯就快由紅箭嘴變紅十字喇
換佢走喇

斷氣斷腳啦 換人啦仆街

委內瑞拉D新仔真係唔屎

突然換個高佬入黎

大奶奶做錯咩

換人了
但完全唔關美斯同dybala事

有頭髮

無幫森柏含撚

太靚仔

換佢入黎都無用啦 換個後防重好

媒體面前講左一句話自己冇得同美斯共存

山狗個時想轉會冇踢到一場 估唔到會咁大獲

巴西3-0了

巴拉圭真係on9
主場打包尾都輸

成班起到準備慶祝

算啦 本身出局邊緣變直入

唔講以為贏左歐國盃

仆街喊撚左

美斯開心到

好似美斯先係教練咁

巴拉圭輸撚埋

但個陣仲廢過上幾屆

終於睇返三球重播，美斯一球比一球痴線

兔b🤔🤔🤔

山神

messi b

我要鳴謝意

疤區有愛，大家都咁關心小花

hilldog

吊你牙

又係時候追擊沙ching

屌你老母智利

冇得hea踢迫爺爺放佢走了

bb😞

烏拉圭個場波既所有入球都係烏拉圭包辦

你今場變左曼城mode

司利臣好慘，係疤得國王盃踢，荷蘭出埋局

冇計 本身預達仔派膠 以家貌似回勇

有biggay畀佢show off，好難唔回勇

荷蘭
同亞軍廷堂堂14世盃4強份子
一隊差啲踢唔到 一隊直頭去唔到

主席第時兼任埋龍門教練

識接實粒波未？

証明當年放走巴禾係好事

有冇邊度可以睇到世杯32強名單？

仲未出哂
有啲要打附加

咁有冇得睇直入list同附加賽list？

on9,搞撚掂兩屆小花果陣又唔見你咁講？ 對葡萄牙完封12碼又唔見咁講？ 前面入唔撚到波唔見你講？

荷蘭青黃不接就預左會咁啦

咪嬲住
佢係話當年達仔吵要正選
二揀一之下揀左達仔係正確姐

明明今場係前面問題，早啲入一兩粒咪唔撚駛煩，係度hea鳩

話入就入

HILL DOG

hilldog robben bale

其實最大問題係牙保太勁＿

好可惜

揀達仔都係因為佢年輕
睇得出安蛇當年買一大堆年輕球員想接班
可惜9成都係水貨

係
安蛇直頭覺得煙剷可以踢到40

Messi: "Every time I'm with the National Team, I try to give my best, both for myself and for the team." [@RoyNemer]

為左呢隊西波美斯真係

Messi: "After this, the National Team will be different, it'll grow." [@RoyNemer]

下次輸波班亞狗記者咪又屌過佢

巴禾回晒塘係事實喎

美斯嘅氣度同技術真係令人拜服

開頭諗住完季就無得睇馬斯
而家仲有得睇埋世界盃 好感動

人算不如天算！智利搬石砸脚 把自己坑出世界盃
世界杯見不到桑切斯了
北京時間10月11日早上，俄羅斯世界杯預選賽最後一輪落下帷幕，在南美區，之前被擠到第六名的阿根廷通過一場勝利來到第三位成功晉級，而排名第三的智利則因為0-3脆敗給巴西，被秘魯以淨胜球優勢擠到第六名，無緣明年的俄羅斯世界杯。
南美冠軍智利就這樣出局，著實讓很多人意外，但在智利無緣世界杯的背後，有一個有趣的故事，更加的耐人尋味。
當年的智利和玻利維亞發生過“硝石戰爭”
首先要普及一下智利和玻利維亞兩個國家的歷史，這兩個國家常年不和，在領土，礦產，出海口等問題上爭執了150年。2013年4月，玻利維亞還向國際法院起訴智利，要求歸還智利控制的安託法加斯塔出海口，兩個國家堪稱是世仇了。
而就在去年，智利向南美足協舉報，玻利維亞在此前的比賽中使用了一名違規球員 - 後衛卡布雷拉曾經代表巴拉圭國家隊參加過一場熱身賽。
智利搬石砸腳
南美足協進行調查後發現確實如此，於是去年11月，南美足協一紙罰單公佈：在有歸化球員卡布雷拉登場的兩場比賽中（玻利維亞戰平智利0-0，2-0擊敗秘魯） ，都判玻利維亞0-3負，這樣智利相當於白賺了2分。
但當時人們都沒有注意到的是，秘魯賺了3分。
積分榜十分的諷刺
實際上，如果單單看今天的南美積分榜，正是這秘魯白賺的3分殺死了智利 - 如果玻利維亞那兩場比賽沒有判負的話，其他比賽結果相同，那麼智利雖然會少拿兩分，但由於巴拉圭0-1不敵委內瑞拉，智利仍然能以淨胜球優勢力壓巴拉圭，居南美區第五名打附加賽，爭取一個世界杯名額的。
真是機關算盡太聰明，反誤了卿卿性命。

南美足協逼害山神巴我
殺無赦

結果論

首先德國要俾人收到皮先

巴法西德事但一隊都屌打亞狗啦

小花救國
想知阿根廷班仆街球迷點睇

教下森保利點用dybala 啦屌 唔撚明出啲廢柴都唔出意甲最勁個個

班亞狗球迷真係低低地
成日話咩本土阿甲球員先會100%付出國家隊
老馬條肥西話7號個benedito勁過icardi

Dybala同Messi踢法太似

兩個playmaker同場 唔夠波用
到時又話唔比球權美斯
比我都唔出dybala dybala=廢既美斯
何況之前佢地同場都無話特別夾

小花打返偽9號
dybala 打進攻中場 可唔可行

呢個真，入唔入到16強都成問題

唔好玩喇 差幾皮

條後防個種廢
長年無閘既國家

其實巴西今屆勁係邊?
分組賽好鬼高分
另外法西德竹我就冇咩異議
望就望阿班"大帝"生性

有牙保

一個打哂

牙保有波入

Dybala 唔喺玩把握力嘅咩 無睇開意甲唔識波

同問
Dybala既射術真係一線
但冇睇開唔知佢既個人突破、盤扭同視野係點

基本上係同年紀嘅全方位弱化版美斯

除左射波大力啲 生得高啲之外
過人都多但唔夠美斯多
創造機會嘅能力應該低一班

除非佢喺國家隊搵到做助手嘅踢法
唔係都好難出
相信夾下都無話唔得嘅

有冇水平差唔多既球星可以做例子？

我都覺得冇話唔可以同場
唔明森帥諗乜

應該係未有時間夾姐

兩人踢法思路都好相似 喺Sampaoli嘅戰術下 位置重疊得太緊要
時間緊迫下未搵到個大家夾嘅方式唔用都可以理解嘅

佢又不至於棄用 係就直情唔選啦

水平差唔多...... 意假應該無
但我覺得佢又未到其他超級強隊核心水平

佢踢輔鋒應該最勁

咁所以咪同美斯撞晒位囉

真係唔好講笑
成日屌柒迪馬利亞嘥料亂鳩咁黎
但佢已經係阿根廷最好選擇

新帥上任以來佢都不乏回比美斯嘅傳波
只要唔好又踢踢下整親佢算靠得住架啦

馬體會個哥甸幾得意，一場策劃兩個own goal

drogba twitter

下場馬體既首名入球

第一球佢助攻

助攻完又開始鳩黎

明明係鳩左2球先助攻

佢本能同意識就係咁

原來大奶奶有17幾
一路以為佢同美斯差唔多16幾

Oscar Grau (CEO Barça): "We have the money to sign Coutinho in January."

買返黎踢聯賽

好過冇

講到好似人哋會放俾你咁

好耐無見過美斯笑得咁開心

同你行房唔笑？

好似死魚咁

大屎忽

我都想比美欺中出
利申絲

bb 比d 矜持啦

今年法國好尾機

佢話非我不屌

個個男人都係咁講

話時話巴會唔會買世三 有突破有配合 踢法成熟過屁多多聲 買佢一定好過古 不過賤種下年可能會搶人

賽前森帥就話 唔出得dybala 因為佢冇點同美斯夾過 所以唔會喺生死戰出佢

我心諗 屌你老母 咁個垃圾7號又幾時有同美斯夾過啊 佢地又幾有默契啊

契仔嚟

夾過係指有冇同美斯

近排美斯都係攻中 點解右翼唔可以大波奶？

佢根本唔係一隻翼

又12個鐘喇

無人推po

近排好忙

無波睇就無人出聲

事實係打fifa都唔掂你

其實睇咁耐Sampaoli都唔鍾意用高中鋒
智利 西維爾都係
佢都係鍾意賓尼迪圖呢啲典型阿根廷前鋒
咁對厄瓜多爾嗰場佢都算唔差嘅 至少第二球都有佢功勞

唔係講笑 Sampaoli其實應該鍾意用阿古路 但係佢一踢國家隊就

至於夾嘅問題 因為Dybala同美斯功能上太似所以先要搵方法夾

如果Dybala做到屁馬咁 係佔多少少邊路空間就好啦

吊梨

巧耐茅見 近況如何

無咩

幫手推po啦

又比人話感情台架啦

根本就係，扮咩姐

訓咗冇睇 點解會傳拉仔換martial嘅

依家啲人真係難服侍

講笑姐 加油啊

玩fifa18 Alex hunter同左屁馬做隊友，基士文仲加盟埋，多錢到咁

鳩傳洗乜原因😂

無所謂啦 有保

巴黎個主席比人起訴貪污

其實martial定世三好啲

買起埋d反貪既人is ok

大巴拿仲有個問題係腳軟
睇佢之前對賤種 腳軟到波都控唔好

老子有的是錢

對比賓尼迪圖我寧願阿古路

出面吹奏完美欺唱奏不能讚

一個廢極有個譜，一個廢到無下限

阿古路無下限

小花星期二博到咁盡
對下體玩完啦

反而覺得佢著哂火

佢次次爆完seed之後果場都冇乜影🤦🏻‍♂️

原來之後打馬拉加 再打包包
嘔返9分出黎

重有西維爾，又-3
之後作客leganes，再-3
接住落黎重有華切維拉呢4隊硬野，-12for sure
跟住就到吾皇456我地了
簡單黎講聯賽打左17輪，就可以累積到21分

對下體預佢散步架啦，為國家隊搏到咁
只能依靠AG同牙保了

阿保救世

保保國家隊球會輕鬆全勤

但係牙路炒撚左車傷左嘛

推

比男朋友放左飛機

bb係邊，我陪你

mk

數據用量用到唔夠200mb
想問下點樣可以block晒連子d廣告去？

巴塞即將出售魯營球場冠名權

據西班牙《每日體育報》報導，巴塞球會正在與一些跨國公司進行最後的談判，以讓這些公司中的一家在不久的將來成為魯營球場的冠名商。巴塞已經找到了多家願意買下魯營球場冠名權的贊助商，魯營球場預計將在2019年夏天進行大改造，而出售冠名權的事宜有望在此之前完成，預計魯營球場的冠名權可以為巴塞帶來超過2億歐元的收入。

屌，連登完全冇人提呢件事
一個二個淨係識叫春

賣完心口再賣球場名

賓尼迪圖第一球同第三球有走位拉空俾美斯，如果阿古路一定企定定，肯定正前伊卡迪或者希古恩好d

Tencent Stadium

留名今晚俾人456

小花散步

丹比利仿忽不存在，1月先有得上

ATM

冇屁馬，垃圾疤輸4球左右喇
兩球王子
🤙入1球
最後一球pk own goal
利申：ATM創會球迷

[SQUAD LIST | CONVOCATORIA]
⚽️ #AtletiBarça
👥 Ter Stegen, Cillessen, Semedo, Piqué, Rakitic, Sergio, Denis, Iniesta, Suárez, Messi, Mascherano, Paulinho, Deulofeu, Jordi Alba, Digne, Sergi Roberto, André Gomes & Umtiti

算唔算獨立失敗
果然和平係最大武器

聯賽又黎

兩點九就唔靜

唔見哂班老死

一凍少少就個個去哂食女

jack to e kai

利對曼
古天奴真係打到成個小白咁

有冇人睇拜仁，啲德撚老中青幼真係完美演譯型英帥

睇靚仔睇戲唔好？ 明星仲靚啦

哥狗

好撚癲

上面表達得唔好，其實想講由球迷，領隊，球証等，德甲係4大聯賽中算唔算最多靚仔靚女

有冇link,慘到要睇PSG

無左阿古路隊波仲順

無喎

睇吾皇熱血絕殺

西波冇曬好睇，費事睇到眼訓

開季前用哂成副身家all in吾皇

係人都識入波

哥狗可唔可以破摩狗同伊巴魔咒呢？

車

重諗住今晚可以睇到所有馬德里都有分拎

車狗

一陣馬體會幫今日升分果隊報牛

今晚無有怕啦 有AG同保保

美斯今年會唔會一對強隊就被人mark死搞到變弱隊殺手

馬體完封美斯喇
4：0 is 100% de ball

美斯又要對filipe
次次對親都好辛苦

最尾十分鐘士氣超好 仲以為有機會

發覺巴一向淨係踢最尾十分鐘

今場其實收貨
冇乜hea踢感覺
唔記得左幾多分鐘嗰陣possession 67%
有翻巴應有嘅傳控
早啲換人可能贏埋

三大南美主力踢完國家隊長途跋涉返黎都有咁既表現算係咁

一排無上黎圍爐
做乜撚上面變撚左感情台
仲有開緊波果陣叫春

根本個正選陣錯曬

小白唔應該正選了

Agger

算係咁啦今場
連AG喺返中場位都踢得好左

以美斯Chur完返黎
唔預佢有咩好狀態
都射球中柱
蘇亞雷斯仲要復活埋

BTW 高甸用拖舟轉身過美斯嗰下真係

其實係 小白今場都好少係中場要波 主要打死左路 咁出d so 其實總有活力 斷估傳波總會好d

屌你呢排咬咬咁撚風騷既
頭先咁樣笑撚住望住ag 真係gay情四射

下場聯賽喺歐聯後三日
仲要馬拉加
仲擔心過呢一場

土方巴 近排冇點屌隊波既

本身今季對隊波都冇期望

輸畀榜尾，其實唔難

d.so冇出場，冇得屌

隊波踢得好過上年好多先

其實保都唔係想像中咁差 嗰陣個個屌哂鬼咁

睇下佢幾招積

難得見so 9踢返場好波。之前真係亂鳩咁黎

睇黎佢真係好開心

自從牙保黎左之後，我先真正了解咩叫足球

基沙文屌打碧基

隊波傳統不嬲國際賽之後就柒
今場可以打到咁算係咁啦

法國自從25走左之後西甲開始瘋狂幫班球星打飛機
Ig,fb宣傳勁過以前

b隊終於嬴波

其實講真分別唔太大 好多問題都未改善到 ag踢西波 主席派膠 進攻中心太單一
唯一好咗係個進攻模式 多咗團隊組織 唔係好似上年咁下下踢快反

同埋因為今年有保 上年冇

老鼠屎問題講到唔想講
今場無啦啦出ag真係華dee自己問題

ag其實冇咁西架啦
如果唔係華dee放佢喺翼
放番佢喺中場可能有幾大進步
琴日見佢啲身位幾好 硬淨左
有一下意識傳俾so9差啲贏埋
小白又有一下直線 佢又有部識走位
算係咁啦 呢個ag黎架
但當然要繼續屌佢啦
垃圾Ag

ATM痛失2分

今季應該同12-13差唔多
美斯依賴症 對強隊劣勢

我又唔係好灰
始終重金買返黎既丹比利傷左加上蘇亞雷斯都未返黎
對比返超級盃比賤種橫掃個陣咁不堪一擊, 而家起碼作客馬體都唔係差得咁緊要, 起碼叫做有攻勢
大家可能見到開季7連勝個心雄左姐
黎緊地獄賽程慢慢捱過去先啦

諗起超級盃 睇到灰左

個7連勝，有幾多隊係硬野？

其實AG以前係打咩角色？

睇左佢踢巴塞咁多場

工兵 又無拉仔蘿白影帝咁有效率做掃蕩

發電機 又鳩鳩下咁橫傳回傳

翼 咁既技術速度意識就算吧啦…

佢特點到底係咩?? 高(?) 硬淨(?) 遠射(?)

超級盃姐，又唔係r聯，唔洗咁認真既

0

基達菲算硬

口戈

繼續j你隊利物浦啦屌你老母臭閪，柒撚完扮假膠，死撚開啦

唔係硬野又點 聯賽就係鬥穩定 鬥食中下遊既能力 上季對強隊既成績夠唔差 對中下遊瘋狂失分咋嘛

你係咪on撚9
我柒啲咩？
隊波有野屌咪屌，無野屌咪唔屌
好咪讚，唔好咪彈
再講，我從來無撚J過利記
只係你講到我地如果歐戰對利記一定食硬
我就同你講一定唔會係食硬

呢隊巴塞對鏝利呢兩隊會打得好辛苦，我到呢家仲係維持呢個觀點

巴塞就算最柒果幾年都係開季係威係勢，對廢隊從來無難度，上季開季大炒些路迪曼城添

次次我講你地唔岩聽既野你地就成日老屈我無講過既野打稻草人然後上綱上線

你連基本實事求事都未做到

真心睇唔出
上季打廢隊無保證，打強隊好易俾人炒

得啦，最識波係你，教左人去自首未?

我唔敢話我最識波，我從來都無咁講過
你想討論又唔針對返件事
講下膠野你又唔like
至於我果個post，你咁都睇唔明用意(定你根本無細心睇過)
咁你真係驗下IQ啦

講緊聯賽對下體 老西 黃潛 呢堆打得唔差喎 甚至打皇馬都唔係差 對中下遊失on9

我剩係知有人自己係美國然後對香港人指指點點，扮撚哂野教人點做，好撚清高

然後比人屌鳩完又扮假膠香痴搏埋堆，就好似係疤post咁，你柒唔柒肉唔肉酸呀

又嘈乜撚

夾錢book場畀你地當面拆掂佢ok？

睇完戲出嚟又見到開戰

見冇人回post

球王又中

美斯又砌多件出黎

使唔使咁密呀你兩公婆

生完又扑咁

又唔係養唔起

好屈g

生夠幾打都得

又多個細佬

生個女比我啦

肥仔又多個細佬/妹玩

美斯又中出

呢次都係仔黎 好似係

11個美斯既足球隊呀

第一眼見到以為pk扮使徒

sun topic call mud 好？

SPORT:
Jose Arnáiz (22) has caught the eye of Valverde with his impressive performances for Barça B. Valverde could call him up for the Copa

地獄賽程

帽子戲法

諗過失分快車

又笑帽b 好打得吖依家

帽b比人蝦記得同我講

等我可以蝦埋一份

預埋我

Barça have abandoned the prospect of signing Coutinho and have decided to pursue former Barça player Thiago. [@MDpor_elmundo via sky sports]

thiago而家勁撚到on9
不過都係唔好ff

古天樂都好fit wo 對49000踢到成個小白咁

等丹比利傷癒回歸就係最佳收購

最已陣

愛回家系列

回家啦 大佬
FF 有一日大細佬同場

細佬去拜
完

有冇位畀細佬踢啊？
大佬就唔同喇
返黎可以做AG後備
日日睇球王AG踢波

Why not both

到底今晚kai ng kai dou sun post？

push

sun po call mud？

ching 個名識野

yau hell 0 ar mo

比我發洩吓

ok

推推佢

買唔到飛呀屌

最近先開始聽
好深感受

keep pushing

死肥仔2兄弟一齊上培訓班

第一次疤post咁撚多正皮

一講獨立就成堆人like架喇

40比0

屌我都買唔到

開新po未

1

2

3

4

5

6

7

8

9

阻me 10連

yau jo mud

繼續sad 緊姐
冇野
推po